Sur Mars, un certain concours comporte 30 questions. Chaque bonne réponse rapporte 7 points mais chaque mauvaise réponse en retire 12. Une question sans réponse  ne modifie pas la score. Le score d'une martienne est 77 et elle est sûre de s'être trompée au moins une fois. \`A combien de questions cette martienne a-t-elle fourni une réponse fausse ?
\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item entre 0 et 2
\item entre 3 et 5
\item entre 6 et 8
\item entre 9 et 12
\item on ne peut pas le savoir
\end{enumerate}
\end{multicols}